<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="yes"?>
<rss version="2.0" xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <channel>
    <title>Posts on Bài Viết - Phan Công Thạnh</title>
    <link>https://phancthanh.com/post/</link>
    <description>Recent content in Posts on Bài Viết - Phan Công Thạnh</description>
    <generator>Hugo</generator>
    <language>vi-VN</language>
    <copyright>&amp;copy; 2025, Phan Công Thạnh</copyright>
    <lastBuildDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0000</lastBuildDate>
    <atom:link href="https://phancthanh.com/post/index.xml" rel="self" type="application/rss+xml" />
    <item>
      <title>Ai thắng Ai?</title>
      <link>https://phancthanh.com/post/2024-12-09-ai-thang-ai/</link>
      <pubDate>Mon, 09 Dec 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://phancthanh.com/post/2024-12-09-ai-thang-ai/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Sống đến bây giờ, giữa tháng 11 năm 2024 (tức tháng 10 năm Giáp Thìn)&#xA;nếu tính theo cách tính phương Đông,thì tôi đã mang trên người được 84&#xA;tuổi.Như vậy so với một số quí ngài thuộc các thế hệ bề trên trong gia&#xA;tộc,tôi đã có được một số thời gian sống trong cõi Ta Bà nầy ít ra là&#xA;bằng và đã hơn một số quý ông bà cao đợi bề trên,nếu tính thật đúng thì&#xA;có thể là cả chục năm,một khoảng thời gian dài đáng kể.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Cuộc Du Ngoạn của đại Gia đình Tại Massachusetts</title>
      <link>https://phancthanh.com/post/2024-11-07-ma/</link>
      <pubDate>Thu, 07 Nov 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://phancthanh.com/post/2024-11-07-ma/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Hôm ngày 2 tháng 9 năm 2024, ngày lễ lao động của Hiệp Chủng Quốc Hoa&#xA;Kỳ,mà ngày nghỉ lễ 2/9 năm nay lại đúng vào ngày thứ hai ,do vậy mà&#xA;tất cả công sở công cộng và tất cả các trường học trên cả nước đều&#xA;được nghỉ lễ. Cộng chung với thời gian cuối tuần, mọi người đều có&#xA;được một thời gian nghỉ là ba ngày,kể từ ngày thứ bảy,tức hai ngày của&#xA;cuối tuần cọng thêm ngày thứ hai lễ lao động chính nằm trong tuần lễ&#xA;kế tiếp, vị chi được nghỉ ba ngày dài. Được nghỉ nhiều ngày như&#xA;vậy,nên các con nhà tôi,họ thảo luận với nhau,quyết định tổ chức một&#xA;cuộc du ngoạn gần,cho đại gia đình, gồm tất cả 5 gia đình nhỏ,để các&#xA;cháu nội,ngoại của tôi chúng đi chơi chung với nhau,với mục đích tham&#xA;quan vùng bờ biển thuộc Tiểu bang Massachusetts, kể cả việc tắm&#xA;biển.Bên cạnh đó thực hiện một chuyến thả bộ dọc theo các đường phố để&#xA;quan sát, nhìn ngắm các thành phố nhỏ thuộc vùng biển của tiểu bang&#xA;nầy,giúp chúng có cơ hội tìm hiểu về một số đặt tính riêng biệt của&#xA;từng thành phố tại nơi đây.Vì đó là môn học địa lý rất tốt mà lớp trẻ&#xA;đều cần đến.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
    <item>
      <title>Vài Nét Về Vùng Đất Bắc Bán Cầu, Nước Canada (Gia Nã Đại)</title>
      <link>https://phancthanh.com/post/2024-08-18-canada/</link>
      <pubDate>Sun, 18 Aug 2024 00:00:00 +0000</pubDate>
      <guid>https://phancthanh.com/post/2024-08-18-canada/</guid>
      <description>&lt;p&gt;Năm nay 2024, nhân dịp kỳ nghỉ lễ mừng độc lập của Hiệp Chủng Quốc Hoa Kỳ, thường được gọi với cái tên thật gọn là July 4,ba cô con gái nhà tôi, cũng thường được mệnh danh là ba con trăng của nhà họ PHAN (Phan công Thạnh) Đông, Thu và Như Nguyệt. Chị em bọn họ rủ nhau tổ chức một cuộc du ngoạn chung sang đất nước láng giềng CANADA, mục đích là đưa tất cả con cái của bọn họ cùng đi chơi chung với nhau để sang nhìn ngắm, tìm hiểu về các vẻ đẹp, cùng phong cảnh mới lạ tại các thành phố của đất nước láng giềng nầy.&lt;/p&gt;</description>
    </item>
  </channel>
</rss>
